英超正式西甲化

曼城=皇馬
利物浦=巴塞
車路士=馬體會

曼聯=華倫西亞
阿仙奴=西維爾

熱狗？